真心佩服金仔個種薑

井底蛙自大係正常事